你地覺得FWB有冇機會成為情侶？

對一個男仔有好感 都識咗10幾年 近呢1 2年先熟
都上過床 大家性方面好夾 佢會好溫柔咁錫我&打茄輪
平時都會岀黎食飯 都多嘢傾
生日都會問我想要咩 送禮物俾我
啲fd叫我識吓 但女仔主動好怪
你地覺得呢種關係有冇可能成為情侶？

正評 ：有機會 去馬啦
負評 ：返屋企啦 唔好諗太多

試吓*

係連登大大聲爆自己搵炮友

有咩問題？定係你條毒撚長期對住左手妒忌阿？

係 好妒忌
我肥矮柒毒窮中晒，可唔可以可憐下我畀我屌你兩野

去馬啦 希望你得

fwb 想坐正

whats is fwb

聽聽話話
任佢玩
保證掂 信我

冇
我覺得男仔將啲嘢分得好清

Google

我都知冇乜可能

得嘅話請食飯

唔好諗太多 男人將性同愛分得好清

樓主呢個FWB關係持續左幾耐先?

收撚皮啦臭雞

都差唔多1年 大家有對象就唔會搵

你老母就做雞 翻屋企啦

咁呀. ..轉做情侶既機會好微WO...
你諗下, 如果佢係想要更進一步既關係, 都唔會維持BWF關係成年.
呢個BWF關係對男人黎既又舒服又唔洗負責任, 唔會有心理負擔
BTW 咁你都可以試下既. 唔好抱太大希望

係希嘅話一早追左你啦

做免費雞仲要咁撚惡，死撚左去啦傻閪